之前入左0005應該點部署？

有撚息收咩

揀定樓，最好高層d野

廢事到時跳落黎死唔去

訓十年

信龔成好過信連登仔。。。屌你睇下tsla.
多謝龔成老師

條女

琴晚十點CCTVB先有條女話80蚊有話點算

雖然老師講野廢廢地, 但一單還一單呢個答覆都講得好白指向又清晰唔算老點